ONE PIECE 海賊王 860 中文

鼠繪漢化

個人漢化

個將星幾撚型

十二少萬歲

重睇以表尊敬

班暗黑帝王唔會好似競技場班on9咁認路飛做大佬下話

甚平唔死已經入左草帽團90% 阿拉丁見甚平搵到去處先返魚人島令佢更安心

如果個十億將星唔可以同時預見兩件或以上既突發事件 BIGMOM 會被陰死

大媽手下除左三將星
其他怪物樣黎

邊有咁簡單

十二少走甩咗

游得耐會攰

要黎擺野

Big mom個將星咁撚型
係咪佢生架屌

殺未啊

十二星將

又嚟

有d似鷹眼

做乜今集變左jojo

世經報條友係黎報＂傑爾馬66打敗Bigmom團＂一如既往幫政府同66作野 扯貓尾

想試下美女汁

見到有人做左過街老鼠真係爽過射精
鳩up多過呼吸 果陣係高登唔夠講仲要call埋d辣殺fd子一齊派我膠

五檔輪迴眼都未出

其實班人類要架車黎做乜?

鷹眼同BIG MOM 扑過?

又拖一回

甚平真係似要祭旗 立曬flag

應該會寫到將星預計唔到Luffy會做咩

諗起空島路飛唔用腦去避‘心綱’

又唔係讀心，係直頭預知未來wor

CP0呢？

估下今次打到咁激 會唔會死人

似死甚平

次子 好撚型

邊個？details

甚平應該要死了
講咁多保住條命仔同為路飛犧牲

剃呢？長期用？

甚平

硬係覺得個將星一定有天生缺陷 唔通係個嘴

你呢個point都唔成立，op冇人坐車

點解個個都覺得什平會死

今集咁重口味
生搾長頸鹿同女人

船=屋

有幾重呀
之前已經表演過榨女人汁啦

果實能力都未覺醒

甚平FLAG已立

見閒色既極限係預知未來咁屈

預知到嘅未來應該改變到？佢預知路飛會做on9嘢,所以改變自己嘅行動,令個未來改變埋

覺得甚平會死
打4王 仲有咁多勁野
會唔會係繼頂上後另一場大戰

頭頁條友係唔係傻左 弱點唔係水咩

睇第4頁啦

係唔係睇孤兒仔睇上腦
個個都話甚平死

似阿金

講到肥媽啲手下咁勁 閒閒地一個都10億
諗番白胡子啲手下 有啲歎氣

二番隊隊長艾斯先5億

咁咪顯得白胡子更勁
同埋大媽個堆係親生仔女 幾十個有幾個勁到咁好正常
自己親生老母假假地都四皇

但我覺得如果兩年前白胡子無幾乎冚團鏟既
馬爾哥同艾斯兩個唔會輸三將星

咪係
超人系果實可以玩覺醒
霸氣可以繼續修練
不過路飛ON9既性格都繼續修練緊

我覺得要對方弱先預知得耐
我貝吉唔敢得罪佢先照講姐

其實我覺得係讀心
不過讀得太多,讀埋條友個腦諗既未來
所以間接預知未來
佢讀城堡佬都只係讀到佢果刻講既野
城堡佬特登係佢面前唔諗作反
頭盔:以上純粹猜測

甚平肯定到戰凱多先死

唔講艾斯 隻不死鳥就咁睇落真係冇咩攻擊力

846 第12~13頁

下場第14頁

我諗遲下黑鬍子D人登場應該都10億UP

2jo原來都係見聞色霸氣高手

大媽老公d基因咁勁，全部仔女都唔似大媽

on9性格覺醒左喇，周圍d人一齊on9

艾斯 喬斯 不死鳥 花劍

兩年前wo
未死應該多D

同埋懸賞金高唔等於實力高

個個都19幾億

我都諗起

覺醒左啦 十幾歲人都咁撚膠

巴基幾多億呀？

海運王

睇完今話甚平既覺悟，重伙伴既大義

而個計劃揀用易碎既鏡黎逃走

會唔會係最後甚平自己打爛塊鏡犠牲自己

佢講過一人範圍內既交代自己比得出

個將星真係好撚型
Op好耐都無出過型棍既敵人

賞金睇人對世界既危險性

依家big mom班人周街劈友危險好多

你可以行路返工，你都搭車啦

駁唔到

其實既然大媽叫甚平變盤
點解佢唔轉都走到？

終於有個新角係型

未計通脹呱

佢要轉係因為佢想走
佢只要呃鳩大媽話：我諗諗下都係唔走
咁咪唔洗轉
然後再返去同班靚講叫佢地走先
因為佢賭既係成團人既命，唔係佢一個人既命

One Piece入面個海咁危險
上船咪可以安全慢慢行

好期待9億幾同10億幾呢2條粉皮比人打

咪係
仲高過7武海lv

131英文

NIGHTEYE係咪唔知ALLMIGHT都係無個性..........
佢咁講其實串埋ALLMIGHT

十二少

個美女可以刺殺100個男人咁勁 一陣俾路飛救上船啦

諗起路飛打頂上對鷹眼時都有爆過見聞色，出拳打落鷹眼到時突然有個畫面見到自己對手俾鷹眼斬斷左 所以佢先收左手冇打落去，果下算唔算預知

個下正常只係feel到殺氣啫，個陣路飛完全唔識用霸氣

傑爾馬66肯定仲係世界政府既人 BIGMOM因為睇世經連環圖睇上腦 信66憎鳩+反世界政府 實際上
66＝政府既戰爭代理人 今次66打BIGMOM 應該係政府既意思 尤其政府內部係激進派（赤犬派）當道 主動打四皇唔係太出奇

似層層喎巴打，個個畫面係見到自己對手會俾鷹眼斬斷（未來）。

不過個時未掌握到霸氣，負碌發動出嚟

agree上面 佢個陣唔識用 都可以負碌鳩叫發動霸皇色一樣

Yeah 唔睇名都估到係你

呢個算唔算係預見未來嘅見聞式
鷹眼都話佢冷靜
照咁計鷹眼真係想斬佢對手落後

雖然我覺得似直覺/第六感多啲
唔係真係預見到未來
但係要話係見聞式都講得通嘅

唔理咁多，伏筆王

海運王，屌出黎
仲可以有咩咩王
人妖王
賭王
玩具大王
豆漿大王
廿八座大王

同霸王色唔同，佢冇修練又冇誘因就應該唔會自己發動到，但呢套野遲d用返呢樣野做伏筆都實講得通既

你一定係幽默大王喇

原來上面有人講左 當我冇講過

GOD見聞式都係無心插柳

個將星識用彈指神功

睇張圖覺得鷹眼係有心放出大量殺氣話比路飛知
你出手我就斬

點睇艾斯同不死鳥係大將級，或者輸半籌

將星輸比怪僧，路飛

路飛點都係差過薩波，假設薩波同滕虎同級

十二少睇英雄學院都咁著緊op

好撚期待路飛點樣係BIG MOM個宴會個D華麗登場

我都覺係路飛feel到殺氣之類
但鷹眼應該唔係有心？
因為鷹眼都話出乎佢意料之中冷靜
如果佢有心咁路飛無論係出手定收手都應該係佢意料之中，因為佢有心想試路飛

終極預擊流程

係個蛋糕入面彈出黎

BIG MOM: 個蛋糕邊個整架? 有膠既

係城堡果實條友入面彈出黎

扮修女幅相

我反而覺得big mom班人只係喺萬國入面圍爐取暖炸喎

而家有婚禮先集中係萬國姐
你點知佢地平時有咩做

因為艾斯 只有20歲
但咁都有5億, 已經好勁

可能 不死鳥, 喬斯, 花劍都過十億

白胡子團, 夠膽去 海軍本部 挑機
big mon團敢唔敢先??

佢地可以同大將單挑

三將星 敢唔敢??

之前克力架 連路飛都打唔嬴
本身又有一個 四將星 被怪僧打敗左

之前已經有講過

big mon向一個島收甜品(保護費) , 個島比唔出
於是big mon派人將個島消滅

然後 big mon要搞婚禮, 又派人去搶物資

話說其實bigmon能力會唔會同甜品有關，唔食會冇力keep住d靈魂之類

屌 十二少又走甩左

比個五我先啦

點解睇左咁耐都仲可以有人將實力同錢掛勾
白胡子咁正氣點會亂殺人屠城呀
所以佢d 隊長個金額都唔會太高

咪係囉
艾斯會唔會 唔夠柒頭榨汁女 餅乾佬抽呀

路飛最恐怖既地方係為左打飛人明知俾人屌打都硬食人地鬥耐力
不過呢d俾人斬手又無必要打飛hawk eye

今集有d悶同埋op越黎越多人 記唔曬

點解咁耐都未休刊？
下次唔休刊我切

尾田有次大病好返之後就KEEP住3更1休啦

記住啦

咁老定

你出街唔搭車？

我覺得艾斯好廢 唔好話餅乾佬 連明哥都未必抽得嬴
上面有人講餅乾佬唔夠路飛打 其實唔係娜美幫拖既話路飛有可能輸

太多柒嘢啫 應該唔廢